在日維吾爾族人高汁漫畫 用一分鐘時間記住呢個名

Up

Push

睇哂

推

海康威視又出現了

借位唔該

木海然木 買買提力

唉同以前納粹集中營有咩分別

睇哂 推

推爆佢

佢真係好好彩可以有人批佢出境

真係好sad,最sad 就係果種無助感。知道有問題想解決，但又無從入手,唉.......

木海然木 馬馬提力

好慘

遲下到香港

真係好撚變態，人地出左外國都要引番入去支那處理……
種族滅絕呀，外國班大愛左膠睇到未呀？

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

樓主可唔可以置頂？唔該曬

推
好撚sad..

up

邊到可以share 出去？有無twitter link?

有小小

粹納會全部推曬入毒氣室整死 唔會搞咁多小動作
中共係絕育 迫同漢人通婚 同拎佢地嘅器官出嚟供應比黨

簡單嚟講 冇當過維吾爾族係人

「發生在我身上的事」‐維吾爾男性的證言

© 清水 ともみ
Twitter @swim_shu

日文版：
英文版：

參考情報：
木海然木被拘束的家人（父親）

木海然木被拘束的家人（母親的弟弟）

漫畫中所提到的證據信件公開相關報導

木海然木本人的推特

木海對中國政府的訴求影片

#清水ともみ #私の身に起きたこと #ウイグル #新疆ウイグル自治区 #東トルキスタン #MeToo #MeTooUyghur #FreeUyghur #維吾爾 #新疆 #木海然木買買提力 #中共 #東京自耕農 #tokyofarmer

然而西方國家呢廿幾年仲繼續呢個政權做生意

好sad..好地地一個民族 點解無怨無仇要去搞鳩人

講開又講

其實點解嗰陣打緊仗仲可以嘥錢搞毒氣室

你話穩定政權穩定軍心又唔係

因為去到二戰後先至畀人揭發

根本當時做咗都冇人知

你話希特拉係咪on9

好撚高質

感受到佢個種無力感
想救又救唔到
眼白白睇住家人一個一個被逼害
木海然木 買買提力

push

木海然木 買買提力
睇到打晒冷震

推丫屌你老母
今日新疆明日香港

地球大毒瘤

最終係要打仗

retweet整合po
救唔救到果十二個手足 就靠你哋

木海然木 買買提力
加油手足

佢呢一個系列
每一次去到最後一出個名就會起哂雞皮

似曾相識 ...
尤其係洗血

堅持落去動力係報答父母嘅恩情

muharram muhammad ali baqi

CLS政權一日到黑係度逼害異族

流左滴眼淚
我唔想香港咁

強制絕育 墜胎 被迫與漢人結婚
無故被囚禁 被餵藥
強制使用普通話
等等等等

揀死.. 定揀生不如死..

佢竟然夠膽番去接受調查.
維族人真係比香港更慘

可以點救到佢地以前寫essay有研究過佢地嘅事 真係好撚worse

唔通慢慢殺啊，咁多猶太人。

希特拉連子彈都唔想浪費。用毒氣可以一次殺大量人

敵人既敵人

木海然木 買買提力

真係好撚癲 係種族滅絕

樓主可唔可以轉pin 呢個？見條YouTube片 ，Twitter好似都冇乜人關注咁

呢個系列睇撚到眼濕濕
好撚真實但個世界睇唔到
畫家twitter

睇開嘅日譯中

推
好慘....

推***********

好sad....好似好耐之前已經睇過....

明日香港

推推推

之前fb睇過，但真係次次睇都

前排個翻譯比小粉紅report到帳都死埋

cls

作者twitter

即係共產黨好啲

睇完好想學畫漫畫而家咩都幫唔到

轉埋英字 俾跟開香港果班外國議員？

共狗必需死

多謝佢哋

英文版

Reddit戰線要人！
幫到盡幫
✨REDDIT ACT4HK教學✨

1. Download Reddit app
Apple:
Android:

2. 打開個app -> Get Started -> 註冊acc
(最好用鬼email)

3. 上
撳入個post
入app版面
撳upvote
(upvote係向上箭咀，撳完會變橙紅色)
(唔好comment，講錯嘢就唔好)

4. 撳返入Act4HK
撳入下一個post
(已完成嘅: 灰色圓圈會變成綠色)

之前有一篇女性嘅又係睇到好心噏, 內容同而家嘅香港好多都好似
原po喺每張圖左上角有標記twitter名同ac, 翻譯可以喺ig/fb search東京自耕農

東京自耕農係在日台灣人, 成日翻譯呢一類人權相關嘅漫畫, 所以經常被小粉紅狙擊
佢本身都好支持香港嘅抗爭, 有興趣可以多啲去佢專頁/ig睇, 支持下佢

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

Pin d link好過啦

雖然一直都知發生咩事，但第一身講述好似第一次聽

記得去like同follow

佢好彩走甩咗

樓主你pin呢個好過啦

真係仆街 睇哂

冇記錯有成個系列
青政定本民前有share過
每個人的故事都好深刻
中共真係好撚仆街 賤過納粹

q推，

我地既將來。

推屌你老母共狗

希望大家最少都幫佢retweet

香港係咁既日子不遠

呢個係第二個 之前仲有個女人版
香港遲早係咁
真係好sad

Pin咗

佢想快速咁清洗猶太人嘛
一間毒氣室可以殺咁多人

tui

睇漫畫仲sad過睇CNN嘅報導

大陸都實有人清醒
但唔敢出聲
不過支那人冇一個..

推撚爆佢

無
而個係用國家級數搞種族滅絕，正常人根本唔會阻止到
最多就係唔好忘記漫畫發生既事

木海然木 買買提力

點解要咁對佢地

放咗次條link 易睇啲
畫家twitter

日譯中(翻譯ig）

睇過 照推

之前睇過
支那人真係畜生都不如

Muharram Muhammad’s ali BAQi

共產黨屌你老母

所以話無一個支那人係無辜
迫害咁多人 但全球無一個國家出聲
偽善

佢地好多本身有跟新彊既事

睇漫畫好有震撼力

big brother is watching you

比起單純奪取性命
中共呢種從語音，文化，種族上嘅滅絕係更加反人類
所以BLM嗰班偽善左膠幾時先醒

PUSH

同族都迫害 異族更加唔使諗啦

為咗家人朋友同路人 請努力打贏中共

根本就係納粹式手法

補埋其他

另一篇

CCP痴撚線！

好彩佢無事

陳雲：大陸人在香港是納粹黨、是皇軍，香港人必須以禮相待，否則會被警察控告。各位港女，先準備被大陸佬當街揸波，遲些請洗乾淨陰道，準備好招待。各位港男，請準備被大陸婆當街辱罵。不要頂嘴或反抗啊，警察會將你們拘捕的。

陳雲：中港融合的性別主義。中港融合，第一個犧牲的群體，就是香港女性！香港女人今次聽仆街啦。好多香港的黐X線女性主義者（左膠、社福界、大學發瘟教授），採取普世價值觀，支持中港融合，呼籲包容大陸弱勢，並責罵香港本地人驅蝗。他們不知道，共產黨採用的是蠻族統治技術——陽具、精蟲、陰道和子宮，正是蠻族的作戰工具。共產黨不能屠殺香港男人，也不能公然強姦香港女人，就用柔性方法，送大陸陰道來香港，用妻子、情人和妓女的角色，令香港女人的陰道和子宮報廢，除非香港女人願意採取蠻族女人的淫蕩態度，同流合污。共產黨送大陸子宮來香港，用母親的角色駕馭下一代香港人的血統、語言和家教，並控制香港男人。共產黨的性別主義，香港啲學者，識條春咩？

Source:

我都唔覺維吾爾族係好人 同支那同一個級別 都係偷呃拐騙民族 狗咬狗死光最好

屌，喊左，呢班仆街陷家剷

SHOW BLOCKED USER

推，未來香港都好可能變成咁，點可以唔理？

pushhhhhhhhhhhhhhhhh

2020 啦
呢D野重唔放#1

唉 個陣其實寫到好絕望 我其中一個research題目係關於解決方法 但真係除左支共滅黨之外都諗唔到可以點幫佢地

有冇出過英譯版本?

twitter 開唔到

比起納粹黨嘅惡行有過之而無不及，但除左侵侵，歐洲各國和人權組織視而不見

好撚sad......唔知點解諗起返校
「你的責任就是活下去記住這裡的一切。」

sor少出post 置咗頂

有冇人可以打佢果句 我的名字係....... 日文

會幫手推
不過全世界唔係而家先知
成班仆街養支共
「做生意」
再配合左膠選擇性失明左幾多十年

What did they do to deserve this...
Speechless...

幫推

喺海外生咗仔都要個仔拎支那護照係做乜鳩

推救人！十二位手足有機會改控囚終身 - 分享自 LIHKG 討論區

今日新疆明日香港

睇到好sad

保障人權
有錢除外

UP

喊撚左

依家香港都係

一諗起個12個手足....

上次睇一個系維吾爾婦女

。
。
。

。
。
。

。
。
。

希望大家去多啲twitter同Reddit推
因為呢啲事要share比國際睇
我哋嘅力量不足以令中共收皮

Lm

睇曬，記住了

有冇人識打日文 可唔可以打佢叫自己名嗰句出嚟

暫時納粹都仲衰好多，搞大屠殺之前納粹對猶太人有段過度期，一樣搞區隔同管控。而中國仲未行到納粹大屠殺呢一步

好唔同既係，種族清洗上納粹係禁止猶太人與非猶通婚，中國倒番轉係換血溝淡。

有冇諗過你所收到既「偷呃拐騙民族」依個概念係中共帶俾你？

見到香港不久嘅未來

之前有篇係女人版
都係咁上下情節

pish

好耐啦
不過居然可以出入幾多次都未拉，算好彩

好。L。恐。怖

屌你老母根本種族清洗
仲係有班左膠扮睇唔到，仲係有班左膠支持中共

冇無緣無故嘅恨的 你屋企人冇俾佢哋搶過嘢你都唔知佢哋幾仆街

思維上同中國無分別，不過連登唔缺你呢種人

ムハラム ムハンマドアリ
佢有寫

兩舊屎啦

雖然恨係可以毫無理由，但可能你係好有理由去恨既
唔好將呢種恨化為一種種族仇恨既行為就得

依家高科技左

木海然木 買買提力
一日支共唔滅亡
維吾爾族都解放唔到

今日維族，明日香港

sad

睇撚到喊左...

講女人個幾篇睇到爆喊

始終有陰影 好難對佢哋有好感 但係唔代表我就撐支 要分清楚

咁維吾爾族點仆街法？

新彊 蒙古 西藏 香港 台灣
同一陣線

咁希望你有機會成為一份子

你又啱

屌

睇到我的名字果格真係爆發

切蛋糕 假野味 搶劫黨 我屋企人拖住小朋友奶咗第三樣 雖然已經過咗好多年 但係諗起都嬲到爆

如果冇無緣無故嘅恨, 咁點解中共對香港人咁狠?

唉好撚慘 生錯地方

木海然木買買提力

Sad

屌 好撚SAD

無話可說

西藏人收皮之後，而家到新疆人，然後到香港人，仲會有下一個種族

哈薩克人個篇都好心up

想知果4個比負皮蛋散係乜諗法？

我係中共就迫多d維吾爾人去偷呃拐騙
咁d on9仔就會覺得維吾爾人死都無所謂

佢地咪即係古時匈奴人既一份子，當年入侵其他國家時咪又一樣姦淫擄掠，呢個只係佢地既業報

仲有米日古麗圖爾蓀
仲有好多維吾爾族人都受到呢個傷害

因為俾英國統治過？
又或者香港97前最黃金時期睇唔起大陸人佢地一直記住

Push
Don’t forget

真係好撚嘔心
點解呢個世界仲有咁多人可以容忍ccp嘅惡行

咁支共幾時有業報？

future HK

好撚慘

笑鳥

商朝嗰陣時，婦好武丁夠殺咗勁多匈奴人。攞幾千年前嘅嘢嚟講

非漢族 滅
非普通話做主語 滅
非簡體中文 滅

係大陸
無一個人係安全的
即使係大陸公安
都有機會俾曱大大清洗

唔返咪搞鳩你屋企人，之前有個有人性嘅大陸人係澳洲用twitter寸鳩大大，咪俾人要脅回國，除非屋企人得罪你

已 retweet

真係好彩

係妒忌心

唉, 香港嘅未來

習近平其實好撚封建

佢同古代一樣，不斷鎮壓邊陲民族同藩鎮，中原人永遠行第一。西藏，新疆，蒙古，香港，佢哋認為嘅台灣省，都係邊陲。

我估下一個都係邊陲地帶，可能係雲南嗰啲少數民族

睇過晒呢個系列，全部都好慘

睇完訓唔著
中共係惜成本咁滅緊佢地種族
即使走到外國都不斷派人搵你

點都有，今時今日睇住班賣港賊又跪又舔出賣返香港
佢地先覺得舒服

痴線
好難想像佢一個人點過

Pish

呢個種族真係滅哂都唔抵可憐
除左有返少少人性的支那人

好高質 retweet先

之後香港可能都係會咁
感覺好無力

前世業，今世果，三世因果，循環不失

香港人都已經係咁
仲要係香港黑警害自己人

Pushhhhhh

我都係 好耐無爆喊

下次應該攻打台灣先

支共幾時有報應？

想睇岀兵美國

已經21世紀，Elon Musk都講緊移民火星

唔好再迷信落去，拜火教係迷信，基督教都係，其實佛教都一樣係

推

木海然木 買買提力

咁究竟中共尋根究底係咩人講咩話

支共個班都唔係人

種族滅絕

溝淡血統真係好心酸

推 唔想再有人受到咁嘅傷害

呢度重有幾百個維吾爾族既受害個案

舊年睇過

根據中國地區歷史往積，最快10幾年後，最長200幾年就會係中共既死期
而最重要係當下種既因

相信好多人都唔記得咗

地獄鬼國必忙

講左同無講一樣

睇到好灰...
明日香港...

心酸

明日香港...

你要確實日期可以搵郭文貴

重點最尾嗰句，平時唔敢認，對住南蒙古人就敢承認屠殺

幅幅圖都有twitter handle你仲想點

push
仆街支那殺人政權

唉，好能慘

仿佛看到香港人嘅未來

生於同Elon Musk一個時空，唔等如所有人都係同一個世界
越苦難既人，越需要信仰去令自己記得自己係個人

中共就係咁撚恐怖

核心嘅內圍就係核心嘅外圍

Cls

納粹純粹剷除猶太人，換取雅利安人更多生存空間。

中國轉變維吾爾人做漢人。吞併融合成單一國族。

心痛

點解要滅維吾爾族
佢地d人係咪好醒!!???

堆

好撚sad

屌你老母臭閪鬼國

時機快到 大家再努力 堅持

香港人心同感受

Pushhhhhhh

係中共迫人做中国人姐
人地個樣 文化都唔同漢人

中共，一定要收皮

cls管治

十幾廿年前我仲覺得維族人好癲，鐘意玩自焚同恐襲⋯

回想起中共做假新聞扇動種族仇恨真係好犀利

天滅中共

香港人應該好有同感
如果有英文譯文就可以Twitter 文宣了

夜深眼瞓睇唔到樓主個pin
去share先

係 前排肺炎有個老豆被犯罪 個女被支共fake完翻左大陸出唔翻去

有時陰謀論咁諗
支那會捧迪麗熱巴 係咪要製造假象
對維吾爾人都好好咁
純9up

係呢d自以爲是嘅支那義和團先可以肆無忌憚咁講出呢d反人類嘅支那價值觀
佢中共主人從黎都唔會認

有乜計
班左膠睇唔到 唔知道
一講到佢地就潛撚哂水

都唔知收左中共幾錢

真係好彩香港醒覺咗
先可以救埋呢班人
突然間覺得真係香港人使命

班藍屍正係識錢錢錢真係賤種嚟
咩唐文龍 咩長腳蟹
屌你老母

好明顯啦
唔使陰謀論

傳說中嘅境外勢力 原來係咁

香港未來

仲賤過nazi十倍
當啲人奴隸奴役
想死自由都冇

睇到想喊

其實有時啲無力感真係好撚sad，話說我喺日本讀緊書，因為讀嗰科成日會講UN，所以都識到一班左派日本人。

本來以為班人應該會比一般人關心時事，但後來發覺佢地真係好離地香港唔理，新疆西藏南蒙唔理，BLM唔理，黎巴嫩大爆炸唔理，就連安倍辭任都唔見識嘅日本人share，好似一同政治有關嘅嘢日本人就唔會去理。

但邊到森林大火呀，邊到有天災呀就瘋狂share。早排唔知點解好多人都share animals right，叫人唔好食肉。隔過海就有新疆人俾人姦殺緊，地球另一半就有黑人畀警察殺死（嗰陣BLM未有暴力衝突）。好似animals right > human right 咁

總之主流唔會去講哩啲問題，而只有twitter 上面有班少眾會keep住講。

利申：以上內容不代表日本風氣，僅反映我咁啱識嘅日本人

crime against humanity

feel到嗰種無力感

中國有hiphop嗰班維吾爾人真係賤種黎
自己族群俾中共迫害到咁，仲幫手宣傳中國有幾好

唔知係咪因為 日本既民主唔係爭取 流血拎返黎 而係唔需爭取自然得到 加上戰敗國身份 所以二戰到而家 大家唔關心政治

Push.

其實香港人都係

你睇HK01心意啲慈善campaign
扶貧、助弱勢家居維修、長者送飯
毅進星$100都無 擺咗成個月得幾十蚊捐款

同一頁
助養動物、動物絕育、動物救援
捐款10幾萬起跳

當然啲臭朵/賣港機構係基本上無人捐

某程度上反映對人類有幾失望
基本上由撚得佢死
唔係做咩會少子化
寧願花錢去救助啲相對較簡單嘅小動物

再推

係有提高民族嘅自尊 後面大把純德國人幫手捉 唔係點會殺到咁多人

中共威脅全球

推 想更多人睇到

佢會講出黎實在太好

更多生存空間

又一個希魔盲粉

推 ！！！！
屌，香港人唔堅持，下個就會係我地

Please share and help them

推！！！

好撚恐怖屌你老母

好sad
一路睇。一路諗喺大陸嗰12位手足

好橙

旦願今日台灣 明日香港 後日新疆。。。

推 高質

睇完個心好唔舒服

真係好撚痴線

14億人點解接受到同胞咁樣俾人搞？
果幾單車站恐襲target既又唔係平民
仲有關其他人咩事

721 831

很可憐

非日本人喺日本出世好似係冇籍（唔肯定）

搞個活動支持維唔爾蒙古

睇完唔知講咩好

難怪成日有人中伏俾一大筆錢俾d詐騙電話
因為怕黨限制人身自由

。。。

睇住而家嘅香港好感同身受

印象中記得呢個漫畫上年fb已經睇過 唔係近期嘅事
唔知佢而家點呢

就好似有人會食肥鵝肝/鴨肝一樣

利申：冇食過

你句嘢真係戇鳩到笑咗出嚟

維吾爾族真係搞咗好撚耐
但從來所謂嘅人權國家同組織覺得冇利益就冇人理

美國只係制裁，有用嗎？

咁都可以放負？
依家係想打爆CCP添喎你話有無用喇

納粹明刀明槍，真小人

中共同黑警一樣，敢做唔敢認，國際契弟

Up!!

中共真係cls

咪撚再同強國人結婚

在中共，只有習近平係『伊瑪目』其他人做想做領袖
就算唔打靶都會充公資產，佢仲有個葡萄園，咁大生意
共產黨邪惡無人性，遲早民變

切蛋糕姐係咩

慘

天滅中共

時代革命

推!!!!

CLS 又迫人嫁比漢人 又比啲男入人地閨房

真係好撚恐怖
最恐怖係好多支國人對呢d野無動於衷甚至支持

中共

睇到心情好沉重

香港同新疆唔同，制裁完對新疆d狗官無乜影響。維吾爾族人依然受到迫害，點做先真係work
「只係制裁」唔夠力

如何清洗細頸瓶

推撚爆佢!!!

過多幾十年已經返唔到轉頭
下一代全部溝晒漢種

［鄧x強想呃人］要知場運動完咗未好簡單

衰撚過集中營

賣啲蛋糕切一大舊畀你夾你畀錢

周庭唔該幫手spread

你twitter 出句聲 起碼有幾萬個日本人會睇到

好sad

新疆切糕好出名架買佢啲切糕前一定要記得先問價 唔係落咗刀你就仆街啦

咁都唔洗滅人族姐

痴撚線 好心up
共匪真係大魔頭

呢個系列好高質

睇完好sad 好陰公 佢地做錯咗啲咩
如果香港唔係咁發達 唔係乜乜柒柒金融中心 中共都會對香港一樣咁做

真係香港的未來

德國人先係呀嘛...
納粹 共產
全撚部都係德國人

香港遲早變成咁

Pin this la

自膠 按錯負皮

t

哭了

sad...

幫推，屌你老母垃圾中共全黨死清光

係
講完就會
我都識講
支那共產黨死全家

Then?
彈撚開啦奴隸
得把口有撚用咩
支那狗

做咩撚嘢姐你？死撚開啦，做咗啲咩洗撚同你交代

起撚完你個傻鳩底原來又係一隻真支那5毛狗，做咩阿嬲嬲豬？屌你老母我講多次，支那5毛藍狗全黨死清光，快啲落去陪你老豆老母啦，又block一件，屌你老母我打狗屌狗個陣你仲戇鳩鳩做鍵盤5毛狗咋，夠薑出嚟會下？垃圾吹得我脹咩

核平北京，刻不容緩

見到譯者仲有呢個作品:

留名。WW2歐洲最大敗筆係以為事不關己，所以姑息納粹，令癌細胞一發不可收拾，差點令人類滅亡。

諗起大波驊之前俾人夾番支那之後都係係咁講多謝共產黨

呢個慘到 bb都殺

呢d都小事姐 未至於要咒人滅族呀

唉

木海然 木買買提力
你睇下個英文音
Muharram Muhammad'ali BAQi

--
瞄準大肚婆去射

有無英文版？

會唔會譯做好多國語言畀其他外國人知 啲外國左膠仲懵盛盛撐支共

左膠睇唔到

其實香港本身都係唔關心政治
只係比人踩到上心口先變到咁

咁代表而家可以系統性種族迫害?可以將一百萬人入集中營?可以做咁唔人道既事?

好慘 推

推！

push.

read

14億人知唔知都成問題

罷買中國貨

咁你哋都唔係希望支那人死光光嗎 咁同我諗法有乜分別呢？

姐係佢係一路係中國讀書，最後先比人派去日本做野？

睇左兩次都唔夠

睇漫畫就應該係咁

有無睇埋講女人個3篇

個漫畫同之前個d 傳言係一樣
好痴線

完全有納粹2.0 upgrade版味道。咀裡說不稱霸，講法治；實際即極擴張，完全人治，法律武器化迫害異見。14億-9千萬，都犯上平庸之惡。

維吾爾女性的證言
呢篇都好震撼

仲恐怖過納粹
德軍要猶太人死
中共要維吾爾人、蒙古人、香港人 生不如死

嘩
我屌你老母

高汁

睇到未來本身應該係好事
但唔係
希望香港唔好變到咁

😭

dllm

推推

係 就係有前車之鑒
要明白香港人退無可退
一退 就會輸

睇到標眼淚。

分別係中共淨係當啲人溶劑咁用，連漢人都唔當係人，大家都係韭菜

尋日share左俾隻港豬睇
佢話睇完無感覺 話唔多衝擊
重話我會喊好野

中共思考領域得中共係人

呢啲柒頭 真係痴撚線

地球有5% 人渣。

upupup

賤種支那

幾時到hk

痴撚線

香港係咪遲啲都變成咁

逼維族女性同漢人同睡真係變態

睇到逼通婚溝淡維吾爾族血統仲變態！

好 sad, genocide ! 共匪一定要倒台，先可以救返維人，藏人，蒙古同香港人

之前已經睇過好幾篇
有啲故事睇過唔只一次
每睇一次，對上面班仆街冚家鏟就多一分既恨

漫畫主角已經係比較幸運既人
好好彩走得甩

真係好撚變態

有機會o既話
佢可能做埋漫畫中o既漢人o既角色

諗起d港男重娶咁多支那雞
溝淡晒香港人血統

CLS

但亦睇唔到有乜勝算

#木海然木買買提力

sure sure

當年唐朝入侵其他國家嘅時候咪又一樣

其實好慘呀

覺得佢永遠都見唔到屋企人

香港都係咁
搵新移民溝淡香港人
整埋咩限聚令 比d毅進仔有名目任開票
網上言行全部被監視
一堆自殺無可疑
差個再教育營就睇齊

posh

仲衰過納粹

根本就係納粹，
納粹唔係靜係毒氣殺猶太人，
係德國人都建立血統優生制度，
會困住對傷殘，“不優秀”既女仔絶育，
同樣係就官員做審核
大家可以睇套戲“無主之作”

學校都赤化緊

中共所有人必須死

三權分工都夠膽講啦
當香港人仲係以前低學識年代咩

Pushhhh

篡改歷史

篡改教科書

Pish!

喊左

共匪

之前睇過一次
再睇都驚
好驚第時香港係咁

大陸真係好

推，每次睇都好sad

屌你老母 睇到好撚心痛

好心寒同時又覺得香港處境不遠已

根本就係Genocide，所以一定要推上國際

呢類種族清洗自古以來都有男既殺/ 絕育 女既姦 消滅一個種族
日本係二戰已經係國際法時代都仲做緊野蠻人先做既獸行。
中國政府就到現代都仲做緊講資格中國好似仲未夠資格指責日本

x2
google 維吾爾族 一搵就搵到

我睇到喊左

埋

中國

班左膠同人權組織去晒邊？
點解呢d 又視而不見

支那真係邪惡軸心 共產黨死全家！！！

支持

video版本

唔單止twitter
仲要po埋上reddit

明日香港 後日台灣

就好似上年區議投票果個漫畫

推 好撚重要

Push哭咗

真係太殘忍。繼續咁樣，佢地這個種族應該捱唔多一代就會消失係歷史。

雖然行政獨大係事實
但由小學開始都係話有三權分立

所以我哋要守護香港歷史

分立分工唔同

今日新彊，明日香港

150人，普教中，三權為一體…

睇完好辛苦

大愛左膠會嘆氣一聲，然後話: 國家要發展就要穩定，唔將激進勢力壓落去, 無辦法架啦.............. (所以為左國家批鬥自己朋友家人同事，無辧法架啦)

屌你老母
到底係中共眼中維吾爾做錯左d咩

我就係話以前一直係分立
焗腸夠膽話無

希望有一日全部被政權迫害既人能安全回家

有啲眼濕濕

抵撚死 嘻嘻

各位，我哋真係要聯合其他族群反抗㗎啦
機會唔係得好多次

you are not the only one

肯中共眼中
你唔幫佢搵錢
想反抗佢

你乜撚野族都一撚樣

個種無力感真係...

睇到雞皮疙瘩
一個好地地既人點解會搞成咁
支那人為左大統一
為左所謂"強大" 要死幾多無辜性命
分分鐘到頭來 國強做唔到 但人就殺左好多
我真係希望中國四分五裂

淨係睇臨尾個頁都眼濕濕

因為共產黨無『信用』呢樣精神，所以先需要監控。

作為領導人自己都無信用，所以咪覺得人哋無信用囉，只要權力先可以有朋友

【Twitter】快必被捕，國際線要人

有無期他文字譯本可以....

唔覺得維吾爾族係好人
咁就值得被滅族??

滅人族者必被滅之。

咁唔關族羣既事
種族清洗卻係最激進既手段

香港人遲下既下場

條友都九唔搭八 之前講乜嘢切蛋糕
所以維吾爾人就扺死

若果真係有宗教嘅神的話 請求拯救佢地

中國人可以認為這些人的慘況全都是他們自已犯罪

真是蠢到地底裡

睇完好sad 平復唔到心情

p

依家真係2020？

咁關人哋個種族乜撚嘢事？用撚下個閪腦先講嘢

睇完真係好sad ，更加認定中國依個國家唔應該存在

今日再唔出黎行街買漫畫
遲早到香港人要畫漫畫

wow need to push high juice ar

me too ar

點解CCP仲唔快啲死！點解啊！！！！
維吾爾族人

應該係因為父母入唔到藉，只有中國藉，咁個bb都淨係可以申請中國護照

咁支那人做咁多衰嘢都只係共產黨錯 關支那人咩事 用撚下個閪腦先講嘢

睇完呢個故事 心情真係好灰

咁關維吾爾人做咁多衰嘢都只係共產黨錯 關維吾爾人咩事 用撚下個閪腦先講嘢

呢位畫家畫既維吾爾族人漫畫我條條都有睇同轉推
次次去到最後 出佢地個名同樣果格我就忍唔住眼濕濕

你知唔知佢哋少數民族對比漢族待遇好好多 漢族唔俾超生 佢哋可以 攞有優先就業權 學習考試及格分數比漢族低 司法酌情權 即係犯法會輕罪好多 人哋漢族被壓迫時又唔見佢哋出聲 而家屠刀去到佢哋個度啦就嗌可憐 只可以講佢哋係應得嘅

屌你老母根本種族清洗.....

邪惡政權

妳係納粹？

笑死 條友話支那對少數民族好過漢人
西藏人維吾爾人蒙古人: Am I a joke to you?

我唔鍾意佢哋種族就係納粹 你哋同情佢哋只係因為你哋都係被同一個加害者所傷害不是嗎？你估連登真係咁世界大同呀

佢只係陳述希魔當年諗咩啫

記得傳開去

推 ! 一定要睇，香港未來寫照 !

睇到喊撚咗

佢講果啲所謂仆街野前兩個都唔少香港人做過搶劫黨台灣南部大把

好多商舖會用WiFi track MAC Address，可以uniquely identify您，手足小心，而家行街食飯要熄WiFi, Bluetooth

記得要用Faraday bag / 錫紙，burner phone (Android), burner SIM (唔好插入第二部機，用現金買)，唔好去到屋企附近先關機

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

有冇人可以幫我share去tg?

講侵略支那「五千年」歷史咪仲多
支那都殺咗一大批其他民族啦

偷野搶野全世界都有啦 歐洲小偷呃錢都勁多

推推推推推

睇完好唔開心

RT

你係被搶個個就未必咁講了
大把連奇成日咒大陸人添
佢憎維吾爾人合理過唔少香港人憎大陸人

咁佢應該欣賞中共同黑警
極權統治
罪案直情無

睇過
推一下

So sad

大愛左膠：都係美國政府衰啲。

屌，好撚慘

希望香港唔好變成咁

721

木海提木買買提刀

錯左

真 造假跟本就係支那殖民傳去新彊既 班維吾爾老老實實做生意就冇飯食
局住做 加埋佢地家鄉被殖民 同胞被打壓 產生對支那豬既仇恨 生劏支那豬都冇問題 最好落埋毒毒死D支那豬佢

Big brother is watching you

分別係以前有盟軍對付德國
依家就隨時連民主自居嘅國家都係血汗工廠嘅既得利益者
或者爭住含涰支那嘅lin頭，想飲支那奶水

share 出去

推呀

畫得好正,推一推

推推推推

強姦、殘殺、酷刑、絶育、強迫勞動、大規模囚禁
呢d叫好待遇

好睇

少數民族優待政策其實幾時變到而家咁以前真係聽話少數民族係好著數

信黨得救

睇到好心寒

昨日新疆 今日香港

全黨死清光

我記住咗，但真係唔知點樣可以快D 救佢哋出來，好無力。去Twitter果邊搞下先。

中國共產黨係世界上最邪惡既政權

民主必須獨立，自由必須反共

Bump

所謂優待政策一直都係權宜之計
玩緊溫水煮蛙
咪同對香港話五十年不變
俾好多着數香港人一樣

中共死全家

再唔正視問題好快香港就變到常態咁

好多地方都有e d 原居民同少數民族優惠政策架啦
香港唔洗講，美加對原住民都有架
你唔滿意應該正常途徑Revoke佢，唔係走去屠左佢
條友心理有問題

Push and share

甴近平

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

好慘
全黨死清光

香港人離新疆有幾遠？